銀魂 659訓

點打呀

勁到咁打條鐵

屌想點呀 最後係松陽出嚟自殺真係當爛尾㗎大佬

松陽出黎都唔知點自殺

打撚咩

送佢去第二個星球做低佢?

但把劍已經冇左

開外掛嘅